收到風阿積土班細蚊仔依家驚到賴緊尿！

顫抖吧

上場係我地熱刺主場攞彩咁能串？

22人踢場波，得11人行得番岀球場

爽牙

投降了 唔踢了

個個後生仔大好前途 一陣打完場波
斷骨既斷骨 斷韌帶既斷韌帶
阿積士冇未來啦

巴狗個De jong最慘 用都未用過就斷咗腳